［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

大家記唔記得5年前！
我地有曾經有一條好成功提升士氣既片。

雨傘版

抗爭版

跪求所有剪片巴出手，希望今次有一個反返中版本。

提升大家士氣！香港人！加油！

兄弟爬山！各自努力！

推

修正返

反送中 打錯 反返中

推到有剪片巴打出手

依段片我丁咗無數次。

你個id...巴打

幫推！

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

不分化不割蓆不篤灰

我無嘢講

跪求

我無野講

推！

記得5年前睇呢條片果陣覺得好震撼

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

Push

Pish

一開始已經等緊Rocky 同will Smith 嗰段

pish

推到有剪片巴打

我開post就冇人理
Anyway推到有反送中version

我5年都忘記唔到呢條片

證明條片真係要搞出來

文宣組見到嘅話，建議可以加入梁天琦幾年前講野嘅片段

我冇嘢講